啱啱係百街搶左七十個口罩

人生勝利組vfe99%

死窮撚重喺百佳搶
一早搵咗Jardines入平靚正口罩啦

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

你真係好酸

知唔知點解你搶到?

邊間有

你咁遲 而家邊間都無啦

零食舖大把冇人買

樓主正戇鳩，咁貴都買

咩年代, 仲洗搶口罩

邊間 幾錢

姐係你一早排隊先有?

.

誠哥賣你都嫌貴
咁你應該一世買唔到口罩

6蚊個 日本嘢

是旦啦，人人都夠口罩啦
唔洗再上嚟講啦